入黎一齊數下連登仔滅甩唔到既大陸嘢

-麥當勞
-中移動
-大陸妹
-淘寶
-係香港都要排喜茶
-去深圳玩

諗到再補充

用過
用左都唔知

東肛水

岩

譚仔

麥當勞大陸嘢？

除咗第一其它都冇掂到

黃皮膚

你著左made in china既衫咁點計

香港區域當係掛
掛名外國餐廳
錢就金拱門賺

衫同用品都可能會有

睇多D新聞得唔得，
Ipo又話唔知係咩，
中信係咩又唔知
中信宜家係大中華麥當勞老闆又唔知。
yum brands inc又唔知 ，kfc係yum既又唔知，kfc同pizzahut同一個集團又唔知。

阿里巴巴你聽過啦，買撚左kfc 同埋pizzahut中國部分 ，幾時買埋香港parts就可能係遲早的事

咁iphone都係

點證明連登仔有排喜茶

有無做，連登仔心知肚明啦

skr skr skrrrr

連登

明明全部唔關我事

okay 合格 pass

豬肛參割洲新鮮空氣

大陸吹落嚟嘅有毒氣體

利申，日日吸緊